岩岩電話收左皮,發現signal電腦版好過whatapp

signal只要qr code scan一次之後就搞店
電話收左皮仲可以繼續同朋友傾
Whatapp既話即刻同外界無晒聯繫
所以其實signal係好D

仲有錄音清過whatsapp好多

呢個真
清一百萬倍

Agger 雖然signal電話app有少lag 但desktop版感覺好過whatsapp好多

最近有D問題係錄音係無聲,亦都係咁多個聊天app得whatapp先係咁

我覺得快d乾淨d

好用過WHATSAPP

每次開要load好耐

剩係ipad/tablets有得用 呢一點已經贏撚咗whatsapp十條街

有冇中文版

Signal咁好用冇人講？
之前有巴打po將gp icon profile pic轉哂個signal, 我跟咗機啦，你呢？

Signal much better la

相都係
Android 好似不嬲whatsapp send whatsapp都清
但ios whatsapp send whatsapp勁朦
依家清翻哂

試過voice call 同 video call 都好過whatsapp

iPad其實有得用whatsapp
between signal is better!

唔知係咪我問題
頭先link signal去imac
scan完qr code之後佢sync
sync完得1個人嘅conversation喺度
其他嗰啲冇sync過落部電腦到 試過unlink再link都係咁

我第一次update up好耐之後重開埋，重開完就顯示晒出黎

公司行proxy用唔到signal desktop app

公司電腦唔比裝software...